2016奧巴馬、拜登捏造Trump「通俄門」CCP不賠美國1.6兆美元,便承應台灣為中國政府

00:00 60秒看世界
02:33 FBI前律師被起訴
03:55 克萊恩史密斯將認罪
06:16 巴爾：大選前將有重大進展
07:46 川普：奧巴馬、拜登知道所有事
09:19 科米的FBI公然撒謊
11:32 斯蒂爾檔案是捏造的
13:15 希拉里炮製雅虎「新聞」，FBI依次針對佩吉
15:57 川普無罪證據被科米密封，巴爾解密
17:26 前國安顧問賴斯故意賣破綻？
19:25 奧巴馬藉FBI打擊川普，「通俄門是惡毒騙局」
21:45 陳其邁當選高雄市長
23:23 美要中共還債？
26:26 美中經貿高層會談被推遲